有無人覺得台妹好正

唔講網上神級嗰堆
普遍台妹嘅國語都好嗲
又好有禮貌
真係好正
有無人分享下識嘅台妹有幾正

無圖點樣討論

唔係外表上，係性格上
好gfable

所以唔關圖事